有冇骨科介紹 今日比男朋友鋤斷左兩條肋骨

樓主係gay佬

假膠 扮果個被條仔打